【再見OOO】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black][center]Victoria Concordia Crescit
[/black]

1jor

Diu

奥斯賓拿再見

雲加

雲加 forever

躝

係就好
不過雲加決定左要賣

老野唔鍾意多咀狗

OOO又走?

真！勇武，倫敦恐襲以身擋刀十幾下嚇退恐怖分子

飲水

矮撚打龍輸高波

個人覺得 包皮 有血性 保特鐘意
留係到踢後備 飛機杯 r霸出下都可接受

手短 救唔到哥斯達球波

血性有9用咩
屎波到

大家都留栢芝唔要佢

得183學咩人打龍

米禾爾d球迷真係好撚勇武

柏芝靚仔貢多

chambers今年係米堡表現唔差wo

果球唔關佢事啦

Holding比costa fake過，比佢右腳起到腳

何況ooo已經救左好撚多球

失好少波

阿狗: I'm a gunner
terrorist: hey mate, join us

之前作客韋斯咸差d群毆

唔似我廠d 手足嘩斯文，鬧交都無粗口

屌你老母

有西咸fd子話次次西咸對親佢地都會打大交

5- Only four goalkeepers have a higher save percentage than David Ospina in the top five European leagues in the last five seasons. Reflex.

3百萬鎊賣比費倫巴治

矮撚

fa cup發動條件: 就走既龍門

陰濕佬，抵啦

thx 奧斯賓拿

呢度d手足唔是嫌OOO手短，南美龍靠反應咩

路清梗頸4

你米九高就梗係嫌OOO手短啦

ooo

但10m都冇 真是on9

又乘機撚手足

Pierre Emerick Aubameyang has agreed a four year deal with PSG. He will earn €14 million per year. (BILD)

last five season 早幾年係邊到刷分都唔記得了...
我地ccc 係我廠 踢出咁多年 又8比2又6比0 都拎到金手套

Ooo 先28歲 份約去到19年 點解唔賣貴d？

Oblak

軌個比高域 都1xm 啦

認真，得米68, 著埋鞋先米7

費倫巴治有咩人岩我地用?
係就換返個返黎

雲加賣人一向低於市價

普

?????????????

雲狗

屌ar 馬天尼斯守龍

仆街仔

去咗神戶勝利船啦

係都換返個雲達韋爾返黎打後備

普子 本身係加拉塔沙雷?

BBC Spor @BBCSport 53m53 minutes ago

Manchester United will reportedly have to pay £87m to prise Andrea Belotti from Torino.

鳩乙愛將

係

Salary lower than Walcott

@神射手查馬克

去費倫巴治執雲狗返黎擋傷啦

佢得三條毛
邊用得着呢把梳

From Chile: Alexis Sánchez and Mayte Rodríguez are about to confirm their relationship.

No longer single

The report says she came to see him several time in London 'secretly' and Alexis paid for her trips.

Arsenal will hold talks with Alex Oxlade-Chamberlain's representatives this week as the club look to extend his contract. (@MarkOgden_)

到時條女比兩隻金毛輪住騎

Arsenal have made an initial bid for James Rodriguez, but are currently short of Real Madrid's valuation. [@JLSanchez78]

佢加臭燒 咁山狗踢咩

人地暴聯就識貨得多
阿狗仲係到發夢

拜仁

山狗打前

又買棄將

Arsene Wenger on Sead Kolašinac: "He’s very strong in the challenge. I believe he has the attributes to adapt to English football."

Arsene Wenger on Sead Kolašinac: "He’s a player who can give assists, who can go forward, who can contribute good crosses."

Arsene Wenger on Sead Kolašinac: "Overall, I think he can contribute a lot to help us to be more dangerous going forward."

呢個好似要同皇者獌爭?

大家鍾意嘛
睇唔上冇名氣個D

你唔好咁串喎

果陣奧燒因為洛迪古斯而黎阿狗
而家阿狗又bid洛迪古斯

咪撚on9啦

唔是咩

J朗 14年加盟
臭燒13年走

果時係因為isco

因為巴爾呀話

sor
屌細力啲

奧燒嚟阿係13年
占士踢世界波仲係 Monaco
咩 timeline 嚟

當我無講過
屌細力啲

isco ar

勉強都叫係既
要買j洛先放奧燒

岩岩開post 幾頁 就有2位手足柒o左

人點都會柒下
但係唔巧再鞭禾啦

柒就比人bin啦

放奧燒果年係買BALE
買JAMES係之後一年賣既係迪馬

下年繼續支持垃圾阿
One life one team

做阿狗就好似奶閪咁
有時明知係臭都要奶

呢樣真 無法啦 太愛阿狗

即刻諗起美國三藩市黑人uber司機講廣東話

屌有無講ospina係自己話走定點
好撚慘 fa決賽都叫神救幾球
都要賣
仲要賣3m咁少

隻狗原來叫mayte rodriguez

想出多d

下年打聯賽
cg杯賽la屌

屌你老母雲加唔識講價架? ccc得16m ooo仲要得3m

佢真識食

有冇人有玩FM 17 低組別聯賽???

港超算唔算低組別？

最低淨係玩過英甲

我玩緊National League

嗯

140m 又收息

又唔係佢唔簽/姑寒
係人地唔想走喎

可能係唔想簽呢

ooo 決定要走

結果又床上交唔到功課

FA Cup決賽之前都話阿狗唔會阻止佢離開

依家要既係結果 唔係過程

以家多兩隻9幫手ok啦

ok
雲加食撚屎

訓練心臟一流

人獸交三穴中出

今季踢過英超都冇咩問題呀

雲膠最叻賤賣球員

跟住俾人當水魚屈

Ching sick ball

阿狗近年有冇賣過咩人個價叫好價

華美倫

=.=

帶完傑志拎亞冠就轉教隊港丙，帶佢衝入亞冠

講親都係得呢個例子

但係呢單真係千古奇deal

有冇人知新簽隻左閘咩料 勁?

song

新a cole

新Santos

好波

新Gibbs

你老母俾狗屌

個年踢得勁
賣出去個價都合理

mola

不要再說了，又係去巴塞

究竟呢10 年比巴塞買走幾多人

做乜春呀你

走啦仆街

點解唔買埋雲加呀

當打主力就俾佢地買走 我地就回收佢地棄將

依家有分別？

隻巴西閘算唔算好價

勁過你

雲加無價寶

新左閘=左面lauren
都係大大隻隻

瘋狗症發作

人地分分鐘見到雲格所以唔想黎

Arsenal's latest signing, Sead Kolasinac, was suspended for Schalke's final game today so he sat in with the supporters. (@Sky_Dirk)

Kolasinac: "As I couldn’t play, I travelled with the fans so I could see what they do for us. It was a very interesting experience for me.”

Arsenal are prioritising contract negotiations with The Ox, Mesut Ozil and Alexis Sanchez ahead of anyone else in the team. (@MarkOgden_)

卡蘇拿續左約未？

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Kylian Mbappe is being represented by the same agency that recently brokered the Mustafi and Xhaka deals. #Info

劣鳩ing
快d比我射

又射唔出

唔J了 一陣空炮

同一agency 咁又點喎。佢唔係仲有約咩？如果人地唔放

迫佢放

今次冇咁好彩啦

150m 撻鳩佢啦
賣人應該賣到20-30m
再執隻中場後備／比哂燒山

agency 都係睇你俾得幾多錢架咋
你俾得多 佢實有方法架
唔係俾咁多錢佢把鬼

講真 摩納哥大把新人
賣走一個一定會搵到另一個
但係150m 唔係次次有機會發生
可能下年彈起另一個天才就無人要你呢個

摩納哥呢幾季都搵唔少啦 讓下老野 破下世界轉會記錄唔巧咩

佢搏下年樂天都咁勁再賣貴d

相比禾地個青訓

屌你老母仲唔放麥包過黎

老野仲要教過
老老豆豆老野呢鋪條丁都流埋口水
你見佢好少讚第二隊既球員除非好想要先打開口牌打到咁

仲有個好似傳緊天才既Allan Saint-Maximin

係 一定唔會留係摩納哥
咁既數目唔信佢唔放
係睇下仲有邊隊爭

平時一早陰陰嘴笑講邊個卡穌拿

拎果150m 求其拎少少錢買人都贏PSG啦

150M 買 lacazette + mahrez + seri 好過

d po爆得咁快

集氣雲加可以終老前買到麥包皮

吾打了 返黎現實聽日要返工牙

agger

150m買mbappe
再用150m買L+M+S

不了 要麥包黎續山狗奧燒

呢樣真喔
都係對隊內年青球員鼓勵
踢得好就會有球會因為你付出高價
就算係阿仙奴都肯wo 大佬
大把人踢得好tim
想成為下一個150m 新星
況且摩納哥買新星一定易同低價過其他豪門

Lacazette 50M mahrez 30M seri 30M
仲有 40M 射哂落燒山
再唔係搶雲迪克

seri 30m can't la

Nice have confirmed Arsenal Jean-Michael Seri will leave the French club in the summer if the Gunners activate his £33 million release clause.

醬油呢

45m Laca, 25m 25jai, 33m seri

但人地首選係疤

45m
又想俾人笑

中場唔係唔夠人

里昂都係想要52m左右
比45m佢差唔多了

呢三個係 realistic targets
Mbappe 果啲算啦

咁多隊爭真係55~60到
laca 60m
mahrez 30m
seri 33m
27m= salary for siusan

呢個好好啦

麥包=馬列+拿卡

當初拒絕過爺爺
現架想食回頭草

情願all-in麥包
睇咁多年新星 最似大哨都係佢
仲要唔貪慕虛榮
肯長留球會
點都拎錢扔到佢球會送佢黎

咁如果佢肯黎 就姐係貪慕虛榮啦

好多人都係咁諗

雖然破紀錄買到係勁
但阿狗軍醫一個屈尾十攪到佢長傷
真係好冒險
仲有排比人笑

Unproven 19 years old 150M
太搏

.@WestHamUtd steal march on @Arsenal to become favourites to sign Henry Onyekuru from KAS Eupen: skysports.tv/PCxXDk

Leonardo Jardim signs new three-year deal with Ligue 1 champions Monaco tlks.pt/Qqlq4C

愛拼才會贏

咁買到都係 show ambition 既

3年後接雲加班 所以麻煩將麥包皮賣比3年後既自己

有傳佢會去大陸

佢依家咪唔肯黎
但出到150m
球會叫佢走佢唔走咩
就好似當年祖記降班
保方都話球會可以cash in佢一樣

幾m就買黎做住後備先啦

傷都係最驚 但依家隊隊都有核心
你買lacazette 之流
憑咩留到山狗

踢埋歐聯 都唔算unproven啦

點解個個都覺得拿卡錫迪唔係好勁

每個人都有個價 出高d叫佢陪雲加過夜都得呀

年年都有個傷一季咁濟

真係咁咩

唔係唔勁
我好支持買lacazette
但依家已經要踢歐霸
要山狗簽約 你都要show到更優質既球員黎
軌有夏薩特
獌有伊巴 普巴 黎緊仲洗大錢買占士
鏝就更加唔洗講
至少要比山狗感覺有勁過佢或者同級既球員會黎
麥包難得今年係轉會市場重心
仲要係係皇手中搶黎
我覺得對續約好有用

而且雲加會肯咁洗錢
麥包就算唔係下一個美斯C朗
都會係下一個亨利
呢種球員可遇不可求
放走左佢 只可以長期睇住皇巴有咩棄將

Premier League's big six ready to fight for bigger share of international TV revenue. @JPercyTelegraph reports -

傾緊加頭六名轉播費

淨係加阿仙奴得啦
其餘5隊咁有錢

贊助爺爺簽Mbappe喇

一季咋
講入球率 belotti 果啲仲好
講 potential 仲有 dembele
Grizemann 比 transfer ban 之前 release clause 都唔洗 90M

如果買到麥包可以留山狗，賣埋基佬套現都要買啦
有世界級前鋒加盟，有黑碧/禾仔踢後備，仲要山狗都踢到前鋒，賣基佬根本冇所謂
Gibbs15m ccc15m Giroud20m P9 15m 呢度都65m

用咩名義加錢？咁咪好唔公平？

從來都無公平架喇

第一個條件已經達成唔到

基佬後備頭搥plan b好有用，麥包黎左反而對黑碧影響最大

利

只要雲加一日仲係法國
都仲有機會

150m買個新仔？
不如去 強隊執3個棄將返黎好過啦

有基佬做後備太豪華啦，而且佢都想要比賽時間
買到前鋒，佢都好大機會會走

又係球迷要球隊展現佢地既野心,爭勝心

棄將都貴 而且成名都唔想去阿狗 仲要冇歐霸
有時買1，2個世界級 好過買幾個average既球員

有幾豪華？ 速度無 腳法無 身位比人逼一逼記跌

游學修昨晚在Instagram談到有關韓國男團BigBang成員T.O.P吸食大麻煙及服食過量藥物昏迷送院事件時，王宗堯留言回應說：「係無得食所以暈低。」還配上笑臉圖案。此言論引起不少粉絲及網民不滿，鬧爆他不應該拿此事講笑。

王宗堯有唔啱咩

明顯想刷存在感

屌 死咗開香檳tim 呀

利申定Lacazette淨係睇過球王片
步履腳法 感覺似山狗 好多轉身tricks 蚊唔跌
但唔係企定定都單對單過到嗰啲

Mbappe盤控跑法都似享利
K角位兩下慢一下快 1on1變速推左推右都食硬咁濟
唔會拖泥帶水 仲要推得痴腳
擺態攞尾柱個動作 無十成都九成似

是但買到一個都好好J

有冇多d呢單野既經過 純粹係利柒 定修仔特登玩野

both

都唔知
跟個好伯樂就上得大台
btw市面上好少有得揀
隊隊都target果幾個前鋒
係買就快睇死冇plan b 好似利咁

r聯 7球喎
未有c朗美斯之前叫好好野架喇

搵錯韓狗黎刷係咪白痴

係似撚到 似過馬斯亞呀仲
老野退休揾享利個反雲教

雲加真係無plan B
唔係唔會150m 都照追

利私底下approach雲迪克,係唔岩規矩既
修狗之前都試過想告其他球會,最後都好似冇咁做

搵韓狗嚟刷比氹自己踩

日日mon住都覺橙
個個一出bbc都丁
但點知仲孤寒過老野

雲加又然

如果暈果個係689, 大家一定大讚王宗堯靚抽

香港人不嬲都係雙重標準

阿kim係咪為咗保住份工
今場波踢得咁好嘅喂

睇唔出進攻有咩好，都係一貫打法有波就鳩斬比前面追，反而之前廖進西帶班o靚仔踢省港盃進攻得仲好

守就一般般，只係約旦on9唔識攻

下下費蘭度式爆上去

黃生想刷存在感撐雲加咪得囉 洗乜搞咁多野
望下文傑

利捧老野好正常呀

其實公海講果個SiuMa 係邊個黎？

斯爾馬都唔識

咁老野去人地球員屋企家訪游說加盟又算唔算私底下

去傾計唔得牙

敬老唔計

可能係最後一場睇ooo了

sleep is

喂屌你老母咪撚阻住山齊士黎我拜發達啦

Sor wrong account

[url
ooo救左好幾球

ooo無乜邊場唔使比人踢 又要碌下地

利狗真係好撚柒

感覺好似讀書俾人罰抄我以後不準xxxx 100次

撚下後備龍

億幾買左返黎屌你老母閪咪又係俾老野塞去打翼

是撚但啦

Van Dijk has removed all Southampton links from his Twitter profile..

Someone isn't happy!😅

Virgil van DijkVerified account
@VirgilvDijk
Professional Footballer for @Southamptonfc & @onsoranje Official Instagram: @VirgilvanDijk Contact: dwross@teamwass.com

又扭得又爆得，打翼其實無問題
你估係140k之流咩

Fabrizio Romano‏Verified account @FabrizioRomano
💣 Diego Costa boom: "I'll leave Chelsea for sure. Conte sent me a message: he doesn't want me more. I don't know why". #CFC

Fabrizio Romano‏Verified account @FabrizioRomano
Diego Costa: "I told Chelsea I'll leave the club after Conte message. I can't stay more. Now I've to find a club and play, easy!" #CFC

Fabrizio Romano‏Verified account @FabrizioRomano
Diego Costa: "Conte wants me out? Possible because I've had a bad season..." 😄 #CFC

馬體又買唔返佢 可以去邊

阿仙奴

黎執下波仔刀ok既

將最多小動作嘅人擺入自己隊

屌你老咪麥包速速來我廠

速速前麥包皮

點解買唔到人要道歉

如果麥包想黎
我諗雲加出120都夠了

係都麥包皮出啦 浪費爺爺同我地時間

老實講，正前鋒當今最強三個係佢，利雲同蘇7了

麥包唔黎希望雲加都出道歉聲明
為自己無能力挽留球員+吸引唔到球星加致歉

Monaco will allow Kylian Mbappe to decide his own future according to the club's owner Dmitry Rybolovlev, who added "we don't force things".

Rybolovlev on the reported £87m bid: "Is he worth that sum? I don't know. It's the market that will give the answer to that question."

Rybolovlev: "After that, it's the player who'll decide. In any case, we want Kylian to stay."

There is no truth in the stories linking Hector Bellerin with a move to Barcelona this summer. [@Kike_Marin_] #afc

想逼佢走咁

Arsenal are in search for a new shirt sponsor despite their current deal with Emirates still having two seasons to run. [@MailSport] #afc

A new sponsor would allow Arsenal to maximise their kit revenues by separating it from the stadium sponsorship. #afc

Despite the club looking for a new shirt sponsor, Emirates will remain Arsenal's stadium sponsors until 2028 as things stand. #afc

emirates

想要番O2

Real Madrid are not willing to pay £120m to Monaco for Arsenal target Kylian Mbappe. The maximum they will offer is £75m. [ABC] #afc

竟然無ching話要買哥斯達

有包皮了

講都晒鳩氣

雲加走，留油腸都轉埋

買返黎打斷佢對腳ok?

xhaka 哥狗 kxxxxxx, 諗下都想射

Douglas?

佢係咪話杜拉格斯，唔係迪亞高

梳，以為係老鼠

hi 厹

香港青年動力協會昨天公布「大學生暑期實習計劃問卷調查」結果，受訪的全職大學生中，實習期間的每月工資中位數只有3600元，時薪更可低至21元，比外 傭還低，連日常支出也未必負擔得到，令這個實踐、自力更生，仍然帶着父母的「零用錢」。香港青年動力協會（下稱青動）昨天發布在4月進行的「大學生暑期實 習計劃問卷調查」結果。調查結果發現，雖然多數大學生認為暑期實習有助提升自己的競爭力及畢業後的就業機會，但不少暑期實習生所得的工資，並不足以應付膳 食和交通開支，顯示現時實習生的待遇極差。青動在是次調查中，訪問了300名全職大學生，有三分二人認為實習有助了解行業情況和增加工作經驗等，但只有三 分一受訪者有參與實習。然而，就算有參與實習的學生，約兩成人（17.2%）更沒有工資。 而大學生在實習期間的每月工資中位數只有3600元，每小時的工資更可低至21元。老紀嘗試以調查的中位數3600元計算，按五天工作制，每天工作8小 時，即時薪是22.5元。假設一名住在上水的大學生要到中環的公司實習，交通費每天要18.4元（此乃學生優惠，巴士並沒有），如要在外吃早餐及午餐，以 一般翠華的價錢，兩餐大約100元，180元一天的薪金，只剩下61.6元。扣除這些「成本」，實習生每個小時實際淨賺7.7元，連基本的生活、消費都成 問題。但是，低處還未算最低，以老紀所熟悉的傳媒行業為例子，兩年前某一間電子傳媒的實習記者，每天的「薪金」是30元，每個月工作20天，即月薪只有 600元，連食飯錢都不夠。

僱主力數部分實習生劣行

■工作散漫，遲到、早退、上班睡覺

■態度惡劣、沒有基本禮貌

■辦公時間經常「煲電話粥」

■上班時拿著鏡子「左照右照」

■辦公時間公然化妝、修甲

毒狗

中位數3600

真係做狗
利申做過

有時學校派出黎,冇得唔做

去做旅遊好過啦
人地出錢包食住，仲有8000賺

個陣得1200係大陸做
真貼錢打工

去四川個時？

yes

人地樣衰又得罪你牙

你去屌女都回返本

屌你
機票錢都自己出左先啊

當去call g差吾多啦

勇士真係太強

做過兩次煙腸
一次去上海冇人工，大學包機票酒店
一次係香港自己搵，$6800入下票睇下書

D上海妹靚唔靚？

上海妹好撚靚架

好撚惡 上海婆

果陣識左個本地人妻幾正

做intern都做到識到人妻 人生贏家

有個ex係上海妹
屋企好有錢
老豆老母都揸靚車
仲要好靚女 不過無波

扮工睇吾皇

sp風

所以好配服d人點long d

早晨牙

屌你老味

ot狗

上海婆係唔錯
肥姐咁既款都食到秋官就知上海婆係有種吸引力

又唱你瞞我瞞 溝人

你扯我扯

即係摩狗放風嚇爺爺?

麥包去左阿狗皇馬最放心啦
威脅唔到自己
反正皇馬而家世界第一

爺爺屌打鍠

我做過人工唔止佢中位一倍以上
又做過得交通津貼既

就算比拉鍊夾袋皮，亦可扯到兩三公里

鬼才OG
Cow 死女

女女出曬水

Where next for Diego Costa? His agent Jorge Mendes is due to meet AC Milan today. Mendes also represents James Rodriguez

Conte target緊冰個去replace佢

@Arsenal Héctor Bellerín and FC Barcelona: lies lies and more lies...

咪追個個超新星啦 感覺人地真係未必今年會放
不如快快趣趣買laca 算

lukaku

For those doubting #Costa story...and with an ability to speak Spanish. Video here Will post full article soon

已買

Costa入咁多救命波都要👋🏻👋🏻

Liverpool drop interest in Virgil van Dijk and embarrassingly apologise to Southampton for media speculation

爺爺可以考慮下

軌迷話佢得半季貨

Lyon striker Alexandre Lacazette has said that "it is possible" that he could wait for a move to Atletico Madrid. (Eurosport)

垃圾利
柒到彈起

但係重點係
佢肯黎先得架

我廠都唔係好得幾多

第一球on9到

估唔到沙皮狗走得咁突然

剩係記得係歐聯接波入龍

Bild | Douglas Costa has lost his place in the team and has no chance to stay. Bayern will let him go to the club that pays €40m+

應該同之前傳佢冬季扭計想去中超踢賺錢有關

20m就捱義氣幫你要左個棄將佢

呢到d清，話佢垃圾，不了

呢個costa都好勁架wor
3Xm買得到

咁鍠加條拎歐聯冠軍+£20m都唔過份，阿狗有咩資格開人呢d add on

facup

Douglas Costa price €35m
Riyad Mahrez price £40m
Stay woke Wenger..

想要costa

牙狗盃

EMIRATES好似2季後唔再贊助阿狗個心口

是旦一個刀矛所謂 照J

35m真係好平
超扭得
爆到berllerin 7彩曾經

fifa都好好用

fifa 100分好用d
好扭又快，仲要拉極都唔跌

太樣衰，不了

傳緊猁獌熱狗都有興趣
沒有阿份🤷🏻‍♂️
但點解拜仁會想清佢
佢成材機會都大架wor

好似話冇腦

得落底一招 德甲唔係好work

洛賓夠得一招

同埋好似已經27,28歲?

洛賓cut大位入波，佢相反

佢個招唔work

26, 9月27歲

佢打左就落底
打右就cut大位
叫唔叫兩招

好似話比人睇通曬

就27

叠埋心水搵costa番嚟，專心斬波比基佬算

猗士

吊你老母比人反杯

無腦落底 狂斬 基佬神射不是夢

猗

識唔識斬先呢個

gibbs式傳中就算吧啦

你應該買左 仲要好大

好on9

就係gibbs式傳中
爆死bellerin個場咪就係咁
爆就係威係勢
一斬個下笑到碌地

吊你老母 molamola

=.= 原來受讓5.5分 剛剛好

禾王

仆街 狗讓3.5 d莊家好似知劇本咁

KD

受讓5.5分低水

如果我王連勝餘下賽事，就可以........

買左包比未

咁都要35m
真係不了

唔信你地可以睇返個場

Jamie Carragher took to Twitter to give his thoughts on the whole saga

Carragher believes the person responsible is the one 'who fed the story to press'

買唔到嬲豬

咪撚嚟，謝雲奴起碼會扭入去再射，喺射得柒姐

costa扭完鳩出仲冇威脅，防守真係由佢落底算

出住糧睇NBA真是好撚爽
比老細屌嘅火出晒了

乜原來咁差？
聽落似未轉wb前既ox咁

Kd ging dou

我都係係espn live

比數

利迷嬲到改埋FSG wiki

而家YOUTUBE有LIVE
好方便

柒到地裂

岩
就係好似ox咁
話廢又唔係廢
買又唔想買

#MakeLiverpoolGreatAgain

有tracking

曼城新季有一項新計劃，名為Tunnel Club，付上1000鎊門票的球迷可以在每場比賽都得到戰術報告。

球會職員將負責解釋哥迪奧拿為何如此排陣用人，與及各項戰術細節。

利post見到

好想睇爺爺排陣用咩理由

個次我買xhaka手機殻同件training kit等左兩星期左右 出奇地慢

Because they are doing well in training

梅毒離隊件4號球衣比邊個？

岩岩login番睇 我8月30俾左錢 9月17先到

雲加
雲加#4

尼c中場

贏波嘅話咪型囉

winning eleven

輸波嘅比事後撚屌到仆街

Sam‏ @samuelJayC

Wenger says he is on "alert for 24 hours a day" in the transfer window. "You don't go to bed without your phone." #afc

Wenger says he sees Monreal as a CB in a 3 with Kolasinac starting at LB next season. #afc

其實雲加係有做野
下季繼續用343
似會留gibbs放包皮走

振半場軍紀

法比

吾皇又輸

哥狗戰術真係好勁咩？

c丹就真係勁喇

哥狗Fans
個人覺得佢既戰術係走得好前 當然帶有告魯夫既影子
但世人忽略左一d係佢改良既細節
例如前場迫搶 進攻時兩閘上去 兩中堅拉開 防中收後 後期又打false9

但當然 佢呢種打法係有一定風險 同對隊波既要求都好高
但有樣野係真 佢係教邊個國家教 個個國家隊既打法都會有所轉變 德同西仲扲埋世杯
當然你會話西本身係 呀拉干尼斯時已係勁
但好明顯後尾打法多左控球同打false9

總結 哥狗戰術 雙刃劍 傷人 但亦有可能傷己
英超基本上隊隊有錢 鏝陣容的確老化唔算top 個人希望下季汁好可見到哥狗係英超打到第二種style

留名睇英狗自66年最強陣容

哥狗又係 杜曹又係
打傳控又鐘意叫兩翼狂落底出波

C丹天運最強
聯賽好多鳩鳩下咁絕殺反cup
前兩次歐聯殺馬體靠拉膠

雲格大讚哥拉辛拿斯

雲格相信哥拉辛拿斯條件十足，可以輕易適應英超足球風格。

23歲的哥拉辛拿斯由史浩克04加盟阿仙奴，而且是自由身球員免轉會費，成為今夏槍手第一宗收購。

雲格相信這位左閘可以適應英超風格。

「他是一位非常強壯及勇於挑戰的球員，同時制空力很強，絕對適合英超風格。他可以應付到英超體力化風格，加上助攻及傳中能力好，將會成為我們的重要一員。」雲格說。

雲格說他們有基蘭基比斯、蒙利爾及哥拉辛拿斯，令後防選擇更多：「現時我把蒙利爾放在3後防之中，不單純是左閘。擁有哥拉辛拿斯之後，我們的推進會更流暢。」

23歲的哥拉辛拿斯成長於史浩克青訓系統，曾為一隊上陣123場。

施丹d戰術好好的

基奧特踢得少要求離隊

阿仙奴前鋒基奧特今季有23次後備上陣，令他覺得上陣時間不夠，產生離隊念頭。

阿仙奴前鋒基奧特表示如果下季上陣時間與今季一樣少的話，會考慮離隊。

這名法國射手今季只有11次 正選上陣，雖然射入12球，但雲格偏向安排阿歷斯山齊士踢正箭頭，令基奧特有點心灰。

在止總盃決賽助功艾朗藍斯建功，成為贏波功臣，基奧特表示要為將來打算。

「我會跟領隊談談，我上陣時間不足，如果下季都是這樣我不會接受，是時候聽取家人和其他人意見。」

不過基奧特仍表示希望為球隊贏得錦標：「我與阿仙奴仍有3年合約，我感到不錯，很想為球會贏得冠軍，但將來的事沒有人會知道。」

唔好走喇
挽留豬腦

好似係閘變左中場咁打
截第一點之餘仲要打哂成條路
開季無耐沙拿企位係企中場位
佢既戰術係幾特別
之前紅龍果個咩教練分享定乜9野都係叫佢黎教
迪達子去鏝浸下我覺得會對佢係好事
兩年後接替老野

拜仁為山齊士開歷史最高薪 遠超利雲！

今季，山齊士為阿仙奴在各線賽事攻入了30球，送出了10次助攻，可以說是當之無愧的當家球星，然而從德國權威媒體《踢球者》的消息來看，阿仙奴想要留住智利人的希望愈發渺茫了，因為德甲班霸已經決心為山齊士開出一份史無前例的天價合約，來吸引他加盟。

《踢球者》稱，拜仁決心為山齊士一擲千金，他們將會為山齊士打破薪資結構，開出2500萬歐元的年薪（約合42萬英鎊週薪），而拜仁目前隊內薪水最高的是利雲，年薪為1600萬歐元，這也是拜仁歷史上開出最高的薪水。

此前《圖片報》曾經爆料稱阿仙奴為了留下山齊士，給他開出了一份價值2000萬歐元年薪的續約合約，這相當於34萬英鎊週薪。《圖片報》當時還指出，拜仁目前隊內薪水最高的是利雲，為1600萬歐元，如果他們要招攬山齊士，勢必要打破薪資結構來匹配這份報價。隨著轉會市場愈發火熱，拜仁真的跟進了這份報價，並且給出了一份球員無法拒絕的天價合約。

如果山齊士真的以這個身價加盟拜仁，那對他來說無疑是冠軍和金錢的雙重豐收，真是應了《圖片報》那句話：「目前，山齊士轉會的最大贏家已經出爐了，他就是山齊士本人。」

想做正選就躝

Michy Batshuayi: I can't spend another year on the Chelsea bench #cfc via @telefootball

兩個前鋒都要走

咁樣對豬腦

呢個ok wo

早幾年仲睇唔夠咩
佢做後備好有貢獻，做轉換係好好
但做正選就另一件事

有咩ok

睇得多就知施丹=強運+輪換版雲加

有冇巴打收到facup波衫
仲係processing

ok廢

步大力雄又後生

一街都係啦咁

有埋球證 天時地利人和齊哂

雲加：ok俾多一分鐘你踢

但阿狗無

Sanogo

黑b

好期待書展熱狗個攤位拍烏蠅

今日矛射波先貢靜

聽日我射波

大梅確定左會走?

改變主意留隊啦

屌gibbs

其實holding出多d 包皮就不了

包皮有隊接收咩

西甲有既

陳日嘈完今日要回氣

點啊又

Gibbs一定有人接
點解唔撚賣Gibbs

7月前仲有兩日假
放兩個星期5好定連放4日好

話唔放個d係迷雲狗

X2

唔放

放

ooo失第一球

喂乜原來而家酒笠都有得整?
個黃樂樂

仲有十日大假😰

你地要唔要Diego Costa

唔要呀
過主啦

咁大仇口 買到既話更衣室大亂

兩個D. Costa都唔要

其實佢黎到一定聽話架喇
佢不嬲對外唔對內架啦
不過睇球迷妥唔妥佢姐

仲有十幾日

7月前要清兩日

平既話實要
冇入波都可以助守

減低對手實力都抵啦

買Hazard

不了

冇得儲年假架咩

賤種狗都想收留

大佬定細佬先

Bayern are ready to fulfill Alexis Sánchez's huge wage demands. will pay him €25m/year - @kicker

有
但有上限
就係突左要請

肯乖乖做後備既本土青訓好難搵
想搵個勁既黎都唔肯輪換

唔放，當奉獻比公司

買佢個仔牙

生產力

好串

一路好走

雲加唔係話燒山兩個留低架咩

要 老鼠真係勁

455k鎊週薪，有冇人會信

牙朗都好似冇咁高

值唔值牙呢個價

kicker 呢個梳屎信唔信得過牙

咁都俾就抵比佢走啦

税前

比山狗走啦佢唔食兩隻狗斬要食

德國最可信

講人工都應該係講緊稅前啦

如果比比鳥走，阿仙奴有冇機買到dani alves

一個人養兩隻狗好大負擔

拜狗屌你老母
買極又咪攞唔到歐聯

我就唔信啦
你話山齊士係德國人我都可能信

翼黎…

咁你地要cash定Douglas Costa加cash？

税後會變幾多牙

德國佬最信唔過
講吹水 德國佬認第二我地中國人就唔敢認第一

其實咩中堅拉開巴斯基斯收後兩閘壓前
咪姐係343囉
干地英超都攞埋啦

Cash得了
Costa不了

唔貪心
要利雲就夠

我㨂今季唔放，用盡埋，下季free 走

賣個後生要隻老野 打英超邊有氣

Free就會去鏝軌了
如果佢去軌 我都唔願做人了

Kicker

咁大膽

Same 不過一月都有得傾轉會可能hea踢

雪佢半年

半年雪咪雪 怕咩

FF到

上次雪45分鐘
今次要雪重一倍先有阻嚇力

雪2次45分鐘？

熱身賽雪

係我廠捱多年，連鬥心都磨走埋佢啦

當爺爺無到

場場bench睇包皮踢波

拜啲前鋒好唔掂咩

洛賓 列貝利都老啦

都撚到阿狗

先10-2
買埋山狗就可以20-0

山狗幫Mbappe控波set好炮台

According to Marca, Newcastle are leading the race to sign Eibar defender Florian Lejeune, but they face competition from Premier League rivals Tottenham and Arsenal.

又撚迷山

放心,唔會發生,我廠都無歐聯打

下個月阿狗同拜狗一齊去大陸食塵牙

上半場踢阿狗,下半場宣佈轉會踢拜狗

又再一次案件重演

拜超成日挖角都老化成咁
係唔係德國球員衰退

做show

我廠有包皮,新亨利

馬卡都ok la

兩翼搵唔到人頂2R
高文,哥斯達都是垃圾
德國都冇咩翼係勁得黎又平

買過好多翼都唔岩
卻奧斯要高薪 即踢走
拜仁 係德國唔怕買唔到人
全部都係幫我練兵

係咪之前有個臨踢前講要轉會
葛斯定邊個

洛一招同山一招差2level

古沙,葛斯同格策喺歐聯決賽前一齊嗌走

yes
山狗高插水光頭狗十幾廿班

葛斯 仲要r聯決賽
以家當condom用完即棄

Henry Onyekuru
Gabriel Paulista

呢個抵撚死架

用手方面
山狗幾時出埋攪手

佢而家好似有病,有排都冇得踢

拜狗賤d 佢迫人now or never

算啦
拜狗拆多狗 多狗拆其他德甲隊
不過多狗正義之師無人屌

依家德國有咩鋒線球員勁
我唔識波

高路斯

後生仔射12碼想玩chip射,點知fake唔到龍門

阿狗最正義
比球員自出自入

拜狗係德國人眼中=德意志
now or never 你為唔為國效力
拜狗睇得起ozil佢一定會仆返去
可惜人地睇唔起佢

臭燒好似唔鐘意拜狗

德國最佳球員都睇唔起

Ozil重返史浩克零四

去返史浩克零四

如果free會返04多

唔計萊斯
對上一個德國國腳拒絕拜仁係ozil？
呢個我眞係唔知？

佢個lv既係得呢兩個

支持真男人

幾時既事？
10年 去蝗定拜？

用arsenal 真男人

KAI

雖然比唔上其他果幾隊，
但今集阿阿唔算太差

真名王

唔撚係啊 glo仲廢過現實
黑b 超現實 禾仔一如跑online

其他幾隊明顯易玩好多

鳩斬比G lo 頂死人

係垃圾
Ozil一撞就甩
黑b finish 0
左閘兩件都廢
中堅普通
CG落地慢
中場個個平庸

下午2時許，長洲東堤小築一個單位，有人發現住客逾時未離開，門被反鎖，於是報警求助。其後發現一男一女疑於屋內燒炭，救護員接報到場，證實兩人已當場身亡。警方正封鎖現場，調查死者的身份及尋死原因

又係呢到

你有位出波先算啦
用monreal gibbs爆人？

要自己較戰術先好用啲

下集藍c沙卡應該會buff

阿記d特別廢…
月巴都…

要靠one two先落到底 但D傳中準度同現實一樣

獌有fans加乘 fifa另加比佢地

用阿狗最高淨係上到d4

用張仔跑邊禁區角位斬埋去 都8成入波啦

而家有山狗打前鋒叫有個好扭射波又叫勁又有速度既前鋒用下
不過臭燒就一迫就甩

唯一一隊Arsenal

用343陣式，唔用臭燒就冇事

用卡蘇唔係好d?

其實臭燒無論fm定fifa都好難用

Fm改打中場中好傾

通常賣

賣走臭燒先有位出牛奶

fm我都唔識用
係唔差,但我覺得可以再勁d

Fm打4231幾好用啵

Aggression太低

辣殺 通常demote佢

淨係可以用死4231

用阿狗打fifa 攻不銳，守不穩

擺佢落去十號位support
次次佢都會落番中場拎波
但係都好多助攻

山係石頭 海係水

用阿狗Fifa 會用主席打前

fifa阿狗唔算廢
隻隻都跑狗

俾人撞一撞就甩

會唔會有阿狗PO FIFA杯, 想睇下你地幾個打

邊個夠我黎

巴打d幾？

其實黑b ok

唔用山狗先升到上d3
山狗Fifa 好廢

系 禾仔最勁

屌你

真牙

禾係Fifa好用d😂

最你老母 醉牙

真人都係

迪亞高哥斯達宣布，他將在今夏離開車路士。因為干地已經對他發出了一個信息：他不再被球會需要。

28歲的哥斯達想要離開史丹福橋，回到馬體會，但馬體會的轉會禁令令這宗交易變得更困難

抵啦，掛住搞事丫拿

擺個最污糟嘅人係自己隊吧雲加

老鼠 Me kxxxxxx 太子

烏拉圭下一隊入球

沙皮 Mbappe
Ozil
Kolasinac Xhaka Ramsey Bellerin

無位俾你踢啦山狗
咁鐘意跳草裙舞就去拜晚晚拎450k 同屌隊友啦

Kike Marin**‏ @Kike_Marin_

Barça interested? Yeah! Is logic. But no more. Arsenal doesn't sell Bellerín. #Arsenal is powerfull 💪

Arsenal are set to ignore any approach made by Barça this summer - confident on holding on to Bellerin. [@johncrossmirror]

沙皮
fm都唔會啦…

Newcastle have approached Arsenal, over the possibility of loaning Calum Chambers in the coming season.

依家transfer list左wo
Why not

借多年都ok

Arsenal are interested in Eibar CB, Florian Lejeune, who was once on Man City's books.

借埋唔夠中堅啦

叫佢地買返迪布治啦

仲借走…

"My daughter looks like she's been living in a cave. I want to leave." Unsettled Nolito wants @ManCity exit: skysports.tv/T9gKvN #MCFC

老野仲未搞掂個死o靚仔

Álvaro Morata: Of those to score 10+ goals in La Liga last season, only Isco (31.3%) had a better conversion rate than Morata (27.3%)

留隊牙

之前好似傳過van dijk

60m不了

唔是75m咩？

利狗特別優惠黎

Bid 咗 James

Beat you

低過皇馬想要既價錢

When Arsenal want to buy a player:
Asking price: £45M
Arsenal bid: £20M

Arsenal when selling:
Buyers Offer: £25M
Arsenal: Naa, £15 is fine.

London slang: beat you = fxxk you

Beat and run = 趙完鬆

有人話阿狗人工相對地高,所以賣人個asking price唔會set咁高
都唔係冇道理既
贊仔45k,傑比斯60k
正常一半都應該冇

清曬堆垃圾都已經慳唔少

buy isco la diu

學到英文

得OG用得著呢d英文

之前唔受重用就有機
而家..............

第時有gay佬同禾講beat you，甘禾刀g佢系想吉禾屎忽吾系打9 me

文盲唔sick鷹文

要左委內瑞拉

吾緊要 禾刀未必中

+1

U win

Sorry 禾然左

返工有即場 一路睇波一路賭好爽

買左委盤同冠軍

😯刀未豬 禾揀下一隊入球收左錢先

路狗歧視真毒，出水比me就豬，出比其他人就然

DEAL DONE: Manchester City have signed goalkeeper Ederson from Benfica on a five year deal for a world record £35m. (Source: @ManCity)

足總盃波衫仲未到

搭沉船就檢討下啦

琴日頭場10號p 7.6倍係到出水 巧多手足有gun到中左

LKK

80m

上次莫_ _ 豬哂成副身家了，矛錢再gun

貢樣衰 要沙皮狗巧過

Chelsea sold Begovic for £10m and Arsenal is here selling Ospina for only £3m.

吊你老母牙=.=

叫左u還me血汁錢，還左就有錢gun

Seriously, Arsenal signed Ospina for €3.5m in 2014 and are now selling him for a reported fee of £4m. Awful negotiators.

X3

28歲 仲有兩年約 係得阿狗先會賤賣到咁

begovic home grown黎

Ospina mistake for Colombia v Spain tonight. Set to join Fenerbahce this summer.

繼fa cup final之後，Ospina又一soft hand

買哥斯達啦屌！

費倫巴治心諗 早知拎條片壓價

Support
買返黎打軌都夠用

Diego Costa prepared to sign for Atletico and not play until January. #CFC

買返嚟喺更衣室比人打

給我往死裏打

對Olympiacos

平賣ooo我覺得好事黎
即係球會/雲加都覺得對佢唔住
所以費事要到目標價先賣又搞到走唔到坐多一季
金寶都一樣 有得走好走啦

咁平 仲晒時間壓價咩

會唔會平到3M呀

土耳其佬矛錢牙

你講牙

就打仗喇 總統又改憲法獨裁

阿狗賣人不嬲戇鳩

賣貢平 點睇ooo都係一線尾 加上依家啲物價咁貴

只有阿狗覺得lkk唔夠勁

用之前d人睇唔起伊卡迪既其中一個理由：隊波排第幾呀？

Sport's plan for Barca to buy Bellerin is genuinely hilarious. #AFC

If Barca to go in with €40m, Sport believe Arsenal could then ask for €60m or more. So... they should just go in with €25m. 😉😂

賣去第二度囉

OptaPro‏ @OptaPro

.@Worville applies sequence data to the 2016/17 Premier League season. . Involvement.

你條線唔好再長d

吊我廠大把錢
咪當送俾土耳其佬

佢而家講到明會走，應該可以平買

岩聽

可以即食又夾到343陣

你咁有錢又唔見你比d我

又夠全能

Standard Sport understands that Bellerin is not actively seeking a move away from the Gunners.

The club feel in a strong position to reject any offer given he signed a six-and-a-half year contract only last November.

But Arsenal have not received a formal bid and Arsene Wenger has no interest in selling a player he sees as central to his plans for next season.

最緊要係史丹福橋剷草

班死窮鬼計呢樣果樣真系巧小家

人地肯黎咩

Agger

俾域子你

Standard Sport understands Watford, Newcastle, Stoke and newly-promoted Brighton have all expressed an interest in the 27-year-old, who is open to leaving the Gunners in search of regular first-team football.

However, those clubs keen on signing Gibbs believe his price tag is unrealistic given he has just one year remaining on his existing contract at Emirates Stadium.

Gibbs’ £60,000-a-week wages are also thought to be a potential stumbling block for Brighton as he is understood to be seeking an increase to join a club whose priority will be to avoid relegation next season.

10m就差唔多

爛泥扶唔上柄

話買人貴個陣又話人d錢唔係你既你咁關心做咩
賣人平個陣又係到依依呵呵摩洛哥

拎滅火筒噴隊友
係練波場地揸車

d阿狗咁玩得冇所謂啦呢d

鳩乙今日做咩咁燥

英人牙 踢過阿記呀 15m典樣unrealistic牙?

屎忽痕

6萬鎊週薪,中下遊球隊說不了

正如我地刀吾會賣山狗比轟拉

咪臭係,咁撚勁

拿比離隊

都已經27歲喇
廢到咁都有

英人就算單腳都借20M啦

拿比
on9子請不要傷心

轟會賣施治俾我地啵

間諜點同

唔係幫襯就過主喇
晒大家時間

加多個間諜都ok

淨系聽過阿支阿左摩洛哥
依依呵呵摩洛哥真係第一次聽-,-

d後生仔真係唔識諗...

咁你依家聽過啦

估撚到啦

唔知係咪去拜仁

養唔熟

長知識了thx=.=

鳩乙溝死仔

點同 依家人地唔要 又無球會主動要

去拜仁重拾係阿狗既時光

係就好

人棄我取係阿狗精神

好似賀芬咸

有無SOURCE

哥斯達其實係好有鬥心既球員，同山狗會幾夾

仲要同干爸b搞到關係咁差
一定識剷草
睇住成班軌爆血管

山狗同奧燒都算唔錯啦

係既都唔錯
不過到時出場機會少左真係唔好喊

Arsenal FC‏ @Arsenal
Good luck to @Ains_7, who starts for @England against Italy in the #U20WC semi-final

Go well, Ainsley! 👊

SV Werder Bremen EN‏已認證帳戶 @werderbremen_en

BREAKING: @SergeGnabry has activated a clause in his contract and will leave #Werder at the end of the month.

沙地下一隊入球

原來賀芬咸今年第四

可以自己activate

個時唔係話去完不箂梅會過拜仁咩?
有無知佢打成點

賀芬咸俾錢叫佢買斷份約

收$

ArsenalFanTV‏ @ArsenalFanTV
Arsenal are refusing to negotiate the sale of Alexis Sanchez to a Premier League rival, but Manchester City refuse to give up. [Marca]

Og系咪又茅gun牙

撚尻馬會

死開啦光頭佬

山狗走硬啦

係疤果陣又唔用

光頭狗只係爺爺手下敗將

哥迪奧拿死全家
Free走都唔比你

free走咪又係比佢=.=

Yes 賣比佢收番幾十m重好啦

有啲感動，以前啲人要走就賣唔理賣去邊，eg.第一風扇、拿$利、艾迪雞腳嗰啲

而家終於肯企硬

屌你死老嘢表情撚

睇佢硬得幾耐

去到頂盡rotation
如果去拜仲on9

拜好wo 洛賓列貝利成日傷

拿比回家吧

以前茅錢牙

yes
拜仁

冇位踢 定3421果個2位

傷左都唔輪到佢

琴日又訂撚定下季波衫 同Shut up and take my money冇分別

明顯唔夠班

有無set回購

Yes
頂山狗

梅拿,高文

基拿比 – 當前賽季數據
聯賽 球隊 比賽 入球 助攻 黃牌 紅牌
德國甲級聯賽 雲達不來梅 27 11 1 1 0

今次到爺爺講：再嘈買埋你個阿古獸

買巴禾就叻

紅色nmd

死mk 仔

應該有得同高文爭下

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Lyon chief: "Arsenal have not come back [for Lacazette] &they will not come back" adding: "No one will leave OL, except for Rachid Ghezzal."

企到咁硬

委內瑞拉好波

開個價黎啦柒頭，爺爺塞d 錢入佢屎眼牙

法國啲法甲狗咁撚煩既咩

又中

我以為呢對係橙仔

扮曬清高，咪又係要錢
都是g 是公廁

金勞？

一早都話買意大利野
係大家有d咩亨利情結
死都要追法國野

以前車狗買夏神 我阿買謝雲奴邊有咁撚煩
自從James 馬迪爾之後真係巧撚煩

要荷蘭野

切啦撚樣

吊煩煩地直接買皇疤主力算

近年d荷蘭野

你荷蘭豆

路狗賭錢咁撚勁既

英撚

路狗三大技能
射波、屌女、賭

有比水手足架
吾想系波po出水益班小學G 馬po d會然高汁d有時刀會出比佢地

跟慢左

其實都幾撚犀利，傳佢走傳左三年都未有球會郁到佢

一直都係其他隊transfer target嘅後備

陣有靠女人

有冇link

人生贏家

手機睇緊

用alltvda

係得阿狗鍾意

禾地買麥飽拉

簽哂番黎 冠軍我地就無啦 錢就有大把

經過一季之後，摩納哥嘅基利安麥巴比、泰莫爾巴卡約高、湯馬士林馬同迪積比爾薛迪比等名字更加為人熟悉，不過葡萄牙籍主帥查迪姆更加居功至偉。葡萄牙傳媒《A Bola》披露，查帥已經同國安達成協議，將會加盟後者簽訂3年合約，總薪酬有成3,140萬鎊（約3.1億港元）。之前麥巴比表態話想留喺摩納哥，查迪姆領軍係重要因素之一，一旦教練走人，旗下球員心態亦有機會改變，轉會機會大增。

條友咪阻住，快d 去國安

快

Yes

法國有史以黎最成功既教練邀請左都唔黎
呢個麥包皮好打有限

跟爺爺拉 唔識跟唔係好想要
當佢細個唔識諗

係 有鍠都唔去

駁唔到

馬會殺手

c 丹拎過fa cup 未，未就收皮啦

老婆唔比我賭
唔是我實跟

話個女拎你電話玩

路狗

下場到真男人

十卜

續到2020啦

其實係咪MOCHIPOBA黎

路清有內幕料

澳洲條後防

G持路狗開個page收會然

聽日入得馬會

終於夠18碎

勁到

肯定收好貴會費~_~

好屈機

夠秤但未換身份證可以開ac

聽日開始可以斬到馬會一頸血

應該得，我都係咁

買現金劵玩下先啦

我都想入到馬會

斬馬會佢仲邊有錢課金比我傑

6月14號雲加應該現場睇法包對英撚，完場搵包皮傾幾句就轉得會

我小童

6月15日官宣麥包比續約

加力子HERE？

NO

未入過馬會

吾呃手足錢= =

u 有樓得啦洗乜入馬會

留意到呢度不少手足都長大成人了
兩年前豬SIR同你地踢過波 仲記得嗎

今次有得用nu gundam 同sazabi

域子人生然家 可以晚晚落jokey club

狗屋都矛牙

Jokey club 吾系club牙=,=？

上水食咩好🤔

食女

牙簡妹

返大陸食

域子入得馬會變到貢串

入到jokey club就真係人生然家
全部非富則貴

Mv返屋企睇射屌英紅牙

咪又係走住黎屌

係研究蒙古統一史

羅…

睇錯屌惠英紅

想保蛇分析下

吊

去藥房買罐奶粉做晚餐

呢排有咩電影好睇

阿狗個玩家好廢下

有錢睇戲Rich

我用阿狗勁佢好多

唔講有冇技術，
只係見佢完全唔睇中間有冇人就出波，
已經知佢比盡d6水平

阿狗輸1:0

豬左未

你真係想比人貼大頭

我屌你有毒既

係season用得阿狗打d1到3
嘅多數都勁人，
好少見到咁廢用阿狗

=_=

豬左啦佢
控個波都控唔好

被絕殺

我用阿狗打season打到d3咋
成日上到去就中鉛
射十球都比人救哂

辣殺 影衰哂

仲要豬比獌

英撚1:1

禾黎

你用得阿狗上d3實力應該都唔差，
佢最後果球面對面中場
求其傳個地波比前鋒，
一向係FIFA大忌，
八成比人斷，
淨返果兩成個前鋒
一定比人圍死傳唔走位波

又爆po